點樣同女開話題，而唔做狗公

是咁的，前幾日係個朋友sc見到佢班朋友中，有個幾靚，之後問左我個fd攞左佢ig,sc
依家加左果條女，可以點開話題，而唔太狗公
求巴打幫助

今日天氣好好

你要夠靚仔

唔覺意跌左張黑卡出黎

我阿爺都唔用啦

公認靚仔

撚有

條女冇仔就唔算狗公啦

直接問幾錢Q

how much ?

Hi 女學霸

I go to school by bus

溝到=成功
溝唔到=狗公
除非人地做主動 否則點都有dd狗公既

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

女會做主動

$/q?

冇咩用，對你冇興趣你幾風趣都會失敗

每句說話最尾加個喵

今晚你屋企定我屋企？

今晚扑野夜唔夜?

可以收皮

呢個掂